（公務員請入）見到咁多同路公僕，會唔會搵個工會統籌罷工？

眼見咁多同路人，同埋有明文規定公務員可以罷工，
會唔會搵職工盟考慮下罷工既可能性？
有工會帶頭會好好多，拋磚引玉，
希望各路人馬提出意見

自隊三post

第二隊！

第三隊！

罷工一定會有老鬼或鞋精唔會跟

但各位可以病假
幾百蚊攞兩日病假

多人病假唔夠人手
啲老鬼同鞋精要做埋

重點係你病假病假紙
符合遊戲規則佢咬你唔食

最多無得升最多appraisal唔靚

揾咗，但暫未有回應。

但如果無工會撐，我地仲有咩方法可以號召公務員唔驚被炒響應罷工？

工會個個撐警架
個個舊制老屎忽
表得態既8-9成都係新制

襯機搞個新制公務員工會啦
自己權益自己爭取 不靠老屎忽

支持搞個新制工會
舊制工會老屎忽多
好多都唔會為新制做野

所有工會都係班老屎忽揸莊
搞個新工會啦
好似七個人就得
仲可以投功能組別

舊制長糧40日假，一星期番得3日工！ 支持搞新制工會！